細so為慳錢玩車震 阿b親熱後驚覺染性病

前商台DJ細So（蘇耀宗）驚爆背妻偷食，2年半前暗撻KOL「阿B」玩婚外情，今年6月才斬纜。昨晚細So公開認錯獲老婆原諒，更指有人要他「名譽掃地冇飯開」；阿B好友出頭反擊爆大鑊，接受《蘋果》訪問力數細So，直指阿B染上HPV病毒。

兩人的孽緣發生於2017年12月，好友爆料：「細So不停喺IG like我個friend啲相，又留意佢動態喺邊度出沒，去停車場搵佢架車攝啲嘢，又送小禮物，同我朋友講其實佢同老婆冇咗感情，只係責任，又話老婆唔靚，呢兩年只係同朋友發生性行為，冇同老婆扑嘢。佢哋一齊之後，細So租咗studio做見面地方，十次見面有七次扑嘢，之後因為加租，所以冇續租，跟住每次都喺車上見面，返電台前去獅子山郊野公園，甚至扑嘢都喺車上進行。」

2018年1月，阿B做身體檢查發現有濕疣，而且發生性行為時出血，才知中了HPV，曾質問細So，他發短訊向阿B認錯：「I’m so sorry b, That’s I 傳染了你，I love you. Don’t give me. Let me hold your hand and teach you.」並承認跟阿B一齊前的1年，曾與另一個女仔發生性行為。去年4月因為HPV病毒變成CIN1（子宮頸癌前病變），阿B入院做手術。「細So冇去探佢，醫藥費都係朋友自己畀。」同年9月11日，細So發短訊慰問阿B：「I miss you so much b. Feel better your back? 要再去看醫生。」

之後兩人曾冷戰，阿B埋怨細So：「當初，你以為自己有勇氣去愛，最後沒有，就只是這樣，我懂了。」細So再向她道歉：「是我帶給你病」；兩人分手是否因染上HPV？好友說：「唔係，真正分手係今年6月左右，俾商台炒咗冇見面，佢話冇時間，又話老婆發現咗，管得好嚴，我哋都勸朋友放手，留住你原因只係性，唔係好鍾意你。」

（已節錄）

成篇文唔係扑野就性病
條女真係雞都不如

屌你蘋果又陰d陰d

做得第三者
條友真係愛你 離婚 同你一齊 唔需要時間去諗
拖一秒 都已經唔洗落去

第十鳩幾個po la, 阿B有樣未

阿b阿b b你老母咩
有相就出相開名啦 要煲幾柒耐

冇諗過老婆咁快原諒

sammi 都隔幾日好似

呢個細so係邊鳩個嚟？

第三者轉正印
就會驚又有多個第三者

SO仔獲依離婚都似
應該無爆曬出黎 佢老婆先原諒佢
點知比蘋果搞多一獲

老婆好似6月已經知，都幾個月啦

阿B正唔正架？

講真 細so有佬味 30零歲狼虎係難忍啲

唔係阿屌，我諗佢老婆知左一排，不過無出聲

我依家只想知道邊個係阿B

佢老婆去染性病呢下都癲
唔知細so係點開口呢

死梗⋯唉

阿B

我同我太太都有去做身體檢查，發現我同太太都冇染病嘅

啫係想講條女濫過佢 顯得自己清白D??

第三者通常都係雞

怪就怪阿蘇係啲拋頭露面既職 如果唔係 大把佬味都咁樣偷情

我懷疑其實係想細so想紅番
佢被人炒左之後 攪個youtube都冇人睇

That’s I 傳染了你
一係全中一係全英啦

擠牙膏咁每日爆一d

細so今鋪驚到瀨屎都冇用

細so滿腦子得性
好在佢無生女，唔係我驚佢會亂倫

搞個偷食分享channel
應該好掂

係咪真架

I’m so sorry b, That’s I 傳染了你，I love you. Don’t give me. Let me hold your hand and teach you.

英文差睇唔明
有冇英文人解釋下thx

我睇佢啲直播 播歌 彈結他
得個幾百view

係咪想打DONT GIVE UP ME
chinglish

其實呢條友真係好cheap, 食兩家茶飯仲要扮情聖扮深情，指證佢有性病佢仲要blame the victim，暗示源頭係女方，係咪想講自己周圍屌閪都係好乾淨？

好嘔心

細so有生椰菜花？

夠膽拎個性病report 出嚟囉，講係冇用嘅，你話你係處都得嫁

咁人地叫: 細so

屌你老母咁耐都冇相
你話你老母係阿b都得ga la

阿b 有車有父幹
白滑大波有錢女？

屌你老味 講到生埋性病
都無張圖

隔離賓妹post 就圖又有
片又有

條女都好有問題
搞人老公仲企係道德高地，唔出面報料比蘋果
就推晒所有責任比個男

呢個阿b性病加肺炎死啦去

人在做車在震

佢不停搵女
好污糟⋯

邊撚個阿b啊？
大b定細b?

阿b 個fd都幾撚多事
做得第三者都預咗架啦
想坐正？想人同老婆離婚？
散咗仲報料比蘋果，想搞到人地頭家都散

狗男女正仆街阿b朋友仲仆街

細蘇班fd子 Leo哥, 森美有咩意見發表

搞得埋一齊都係一擔擔架啦

尖銳

朋友可能係所謂歸密果d狗公想溝牙b溝唔到

Don’t give me you pig, bitch. 應該係咁

根本呢個人就係一條雞蟲，仲要扮清高扮上菜，老婆生完仔就出去搵第個閪屌，拎住枝吉他係咪扮情聖溝女，4張野喇，醒下啦死雞蟲

佢之前頂綠帽帶得啱
偷食都算，仲本身扮哂好男人咁

紅到去台灣

所以邊撚個係阿b

又話老婆唔靚?

邊撚個啊B啊

條女咪又係雞, 揚開佢大家都醜

啱呀，細So你以前老婆都係對你無哂感情，就同你離婚架

b 哥哥冇嚕

又話細so傳比b 但又話細so無事姐係點？前面爆料係鳩up?

可能貪蘋果爆相爆片有$500報酬

don't give up on me

過多兩日應該就有車震片流出

日日幫第條女奶閪，再錫返自己老婆

想知teach乜能

偷食直播

有無人有聽903
頭先阿檸話 覺得個個對細so一沉百踩好有問題

細so深黃手足黎一定係聖人，啲毒必定係啲共諜雞傳畀佢

Teach d 咩

屌你老母起左阿B底未！日日鳩幾十個post

自己人搞自己人 垃圾蘋果

似乎更醜惡既事陸續會爆
唉，二奶都管唔掂就唔撚好偷食啦

好似幾正喎

Hold your hand and 捉我住我碌鳩

起左啦⋯⋯
阿BIE 啊

其實我都唔明。係咪想講don’t give up on me? Don’t give up? 乜嘢 don’t give me? 唔好俾我？
Teach you. Teach you mud spring?

等你扮好仔，之後先係堅料

阿K個心更顯柒爆

人以群分，物以類聚

阿b似係有仔女喎！

CATCH MY 9

Hold your hand 打飛機

點解阿b有性病？

因為無seed啊

呢個呀B真心高招

我要睇B哥哥閃卡呀

條撚樣咪又係假過閪，ex死撚左喺樹叫春嗌老婆扮好男人，叫佢落地府冥婚啦

專登TALK TO ME

不如研究下條女係邊個仲好喇

睇呀檸、灘叔做節目就知

無圖出乜9 po，谷人氣

頭家散咪啱囉，細so又唔係未試過離婚，無哂感情嘛，咪求仁得仁
呢個世界好多人都好黑心，更何況畀機會人改過係人情，唔係老奉架

對準政權，勿分化

唔係點令細SO 沉船啊
可惜依家玩到有病

可能蘋果擠擠下就有呢

B你老味咩 淫娃 有種爆料 冇種開名 講到尾咪又喺勞資糾紛

其實佢同細so都係同一type 嘅人，留名睇呀檸sp 爆料

好似幾正

佢ig話唔係喎

Bie_I 呢個似

人地話到明唔係佢 唔識真人

估到阿b乜水未，白滑kol 有小朋友

如果真係同老婆冇扑過
冇又好正常

條女話同細so 素未謀面
唔知蘋果仲會唔會有牙膏呢

好似clarify唔係
話蘋果鳩撞

如果細so蛇咬都唔認，其實可以過骨，因為根本都唔知有冇呢個人，你話阿B係男人都得啦！

識食喎屌

而事後我同我太太都有去做身體檢查，發現我同太太都冇染病嘅

嘩條友仆街到

人格有問題點撚做dj啊
On air緊都on撚99

其實都幾仆街喎
唔止一次 阿b之前仲有

無興趣知

蘇生 人地都做到咁絕想你妻離子散身敗名裂
你都唔好念舊情爆埋條女真身啦

究竟有圖未呀屌你老母，煲撚左十幾個post 圖都冇張

性病so

「當其時從佢（阿B）口中知道呢件事，因為未了解狀況，我只能同佢道歉同埋安撫佢，而事後我同我太太都有去做身體檢查，發現我同太太都冇染病嘅。」

咁邊個傳俾阿B

成個中二病咁

咪臭喺

有哂相點否認

條友咁多大話
你仲信佢咩

又多的線索

好友指阿B屋企做生意，曾送不少禮物給細So，包括限量版lego、《秋天的童話》手錶，又買參茸海味給細So父母，甚至送玩具給他的兒子

所以係

白滑長髮屋企有錢有細路既KOL

縮到好窄啦

佢地心入面講 ： 我地都係咁 驚西咩 嬲完沒事啦

屌我想知條女係咩人only

可能個老婆根本一早知，好似清水健咁攞正牌去食女

你老母個臭B呀屌你老母阿b

唔覺細SO 有對個阿B 唔住
扮咩受害者

英文唔好就用返中文啦
兩個喺度扮文青

同小豬搞返個時間管理課程

好大機會隔一排細so又會繼續搵sp，佢老婆愈睇愈似隻眼開隻眼閉

仲有後生

唔知個阿b係單親媽媽定咩啦
為人老母都走去做人二奶
呢個女人都唔抵幫架喇

即係細so父母都知？

擺明玩攬炒 要死一齊死既感覺

蘋果牌牙膏吱到幾時

HPV 唔係性病，係一種會引致子宮頸癌的病毒

2邊都有仔女偷食，2邊都有罪架喇

究竟有條女張相未

上面蘋果條link, 個阿b.係 熊仔頭啲片果個阿bei喎

好友爆料：「細So不停喺IG like我個friend啲相，又留意佢動態喺邊度出沒，去停車場搵佢架車攝啲嘢，

條友識撚英文咩

有片有相，唔認嘅話蘋果佬就...

真㗎
細蘇咁撚賤嘅

Hiv

阿B依條隻淫娃真係好賤格 做完人二奶但被人飛 因愛成恨 做埋啲小動作 想攪到人妻離子散 但有廢 冇種開名

牛唔飲水唔行得後樓梯姐 扮咩姐
講得條仔錯哂咁
姣婆遇著脂粉客姐

想話個女仔連累佢有事，真係好賤

都中咗性病無人要

過咗成日都仲未知阿b係邊條臭雞

有可能阿b好友因愛成恨
爆晒啲嘢出嚟

Don’t give me, let me hold your hand and teach you ,我都唔明佢講乜

40歲老文青

係喎，莫非阿B都係婚外情? 嘩，好複雜呀！

蘋果條片入面條女，好似熊仔頭啲片個阿bei

細so 屌上圖呢件阿b 我第一個撐佢

好友=想溝牙b 既狗公

睇完相之後
我明白係好難忍既

我心諗 屌你同細so咁熟就幫住佢
許志安嗰陣又唔見你屌

利申幾鐘意聽檸

有證據....唔認再比人踢爆講大話仲柒

係咪佢老婆知佢有性病唔比佢埋身，結果佢自己出去搵食

I 傳染了你

踢爆咪順手爆埋條女出黎

各取所需啫 大家都係求sex

雙重標準到唔出聲咪算，走去屌觀眾

屌你老母閪 講咗10鳩幾個post 半個樣都無

其實好友爆料會唔會係熊仔頭
所以先咁識玩，要摧毀細so

屌

乜有可能傳俾條女自己又冇架咩

可能佢個所謂fd就係個阿b
如果唔係點拎到啲cap圖
就算唔係本 個阿b都一定有默許
根本2個一擔擔 宜家係到扮無辜 想噁

阿B隻臭雞，做得KOL個樣身材都唔錯嘅啦，應該大把人溝，明知道條佬有老婆仔女，又孤寒，連幾百蚊房錢都唔出，一餐飯都未帶過條女出去食，用腦唸下都知道條仔當自己係free雞，咁樣都要痴埋佢度2年幾，講幾句愛你就以為真係愛，條女慘過15-16歲D中學生，腦髓未發育好就唔好扮聖女？？講到自己無責任咁

邊個細SO 沒人識你

但佢有小朋友咩？

咪係囉，有深黃細so肯除褲寵幸簡直三生有幸啦

屌 似係呢個喎

屌 條女又唔一開始否認
蘋果爆咗先話唔係佢
都唔知係咪有心fake想岀名

可能佢老婆係出邊都有阿C

唔撚係掛熊仔頭啊bie
唔係好信

「I’m so sorry b, That’s I 傳染了你，I love you. Don’t give me. Let me hold your hand and teach you.」

睇到笑撚左出聲

Hi So 想扮太宰治呀

學咗佢師傅d野

拉

條女都幾狗 想屈埋佢有病

好多港女都係咁岸鳩，貼埋大床比人屌閪，以為可以屌出愛火花，其實人地都係當你係飛機杯，呢個飛機杯仲會貼返錢咁解，咁係男人都想屌啦，比人吉左幾年吉到有性病先如夢初醒佢係一條雞蟲，於是又唔甘心

講真
既然佢老婆都知 又原諒左
點解仲要爆曬出黎？
係就係細蘇仆街
但有冇諗過佢兩個仔同老婆點諗？

成個abc咁

ig否認左啦，仲好串

無人覺得有d可疑，個cap圖可能講緊感冒傳染都未定？
前文阿b 講緊「起床時流」「一醒來一直流」
佢又用貼紙遮住細so一句野
會唔會有d可疑？

一定唔只呀b

開餐啦

你都痴撚線
免費廣告why not
做得KOL都係想紅你估義工

我覺得佢幾聰明

食花生就係想咁

拉
做乜呢兩日係咁見到細so posts?
佢偷食有咩新聞價值

條女講到自己好撚無辜咁
一隻手掌拍唔響

「I’m so sorry b, That’s I 傳染了你，I love you. Don’t give me. Let me hold your hand and teach you.」

識諗對方老婆仔女就唔會做人二奶啦

細so靠愛妻好男人形象搵食

咪係，仲衰過雞

That’s I 傳染了你

算啦 靠呢啲紅鬼到咩
細so又唔係紅
整臭自己個朵咩
傻仔就真

蘋果篇報導好似將哩張cap圖del左喎

即係解 下次打飛機得喇，唔洗擺碌鳩入去

隻淫娃同人扑咁多次野 而家先黎爆料 你話唔係勞資糾紛我 都冇人信

結論：阿B一喺雞 一喺就做人二奶 仲要喺心地差嘅賤雞/二奶 想攪到人妻離子散

當然細so都有唔岩啦

阿B個朋友又真係OVER左
阿B都唔會想不停LOOP

其實正常咁諗
如果要隱瞞身份
報料俾蘋果點會仲叫自己做阿b咁on9
係都改其他名啦

你都係連登仔，唔幫手起底

總係覺得佢的朋友就是佢

但有病喎

乜料，當初聽眾撐佢、廣告商撐佢、捧到佢做KOL爸爸係因為佢似好人好老公好老豆、成日營造幸福家庭嘛

依家穿晒，一沉百踩邊有問題？仲盲撐先係有問題啊嘛 ...

係好友報

起碼呢單野前我都唔知佢乜水
而家叫做多左個人識囉

分分鐘阿b的朋友就是阿b

阿B 同佢個frd 知唔知道再唔出真人就唔伯有人理件事

That’s I 傳染了你
是我帶給你病
條友語癌?

條女自己都可能有仔女

佢咪仲垃圾過啲網民，支持佢落地府同ex冥婚

過一排都唔記得佢乜水啦
香港人又善忘

因為ar ning都係懶文青果d on9

第2個撐

避孕套廣告?

經紅隧出港島

你就會見到

似wor, 似係問返條雞蟲拎掟煲費，條雞蟲連炮房都唔肯出錢，緊係唔會比，咁條女咪爆佢大獲囉

當初喜歡你 其時你有別人
完全都因為我 才完結過去拋低了她

螢幕夫妻咁解？

其實細so同呀檸有冇玩過群p?

嘩

冇錯 兩個都衰 但阿B 咪喺到扮victim

商台hpv 之夜

乜佢真係有紅過咩都係有呢單新聞先知佢叫細so

兩情相悅，各取所需咁話

條on9仔做乜話自己
自己係網上出story做網民然後話網民垃圾
佢唔係以為呢個story係大氣電波講緊呀
屌！乜而家戇鳩都做到DJ咁好架

去cctvb開個阿so食平36D

香港啲dj只係一班垃圾，冇料又膚淺，工廠妹先鍾意聽

十幾年
仲好多人聽電台

如果我快樂 只不過生理分泌

原來30零歲就可以攞正牌出軌

那是我infected u

Don’t give me 性病, let me hold your hand and teach you 點去家計會同填form

都係啲扮文青嘅老泥妹

40喇

細so都幾賤又食又拎 而家回應扮無事發生

有冇人個腦入面阿b已經自動讀做阿bie...

雖然我呢一刻都覺得唔係佢，如果係，佢朋友就根本玩鳩佢

檢查完就係 你傳染了 I

仲有一班懶係中立嘅藍絲

其實佢仲賤過小豬

同隻阿b攬炒囉

PR煲到日日上熱門阻撚住你地繼續幫手推

搞咁耐到底邊個係細b

mandy同洗米華
二三四犬太與何鴻燊

好似係假 AV嚟

之前仲要懶係深情

都唔止一次，同丫b前已經又同另一個女人 分分鐘唔知幾多個。都要心機到去人出現既地方貼memo

12月like佢啲相，1月就發現有病...

笑死

佢啲偽人老友同佢今日訪問仲好意思拎「私事」去擋，話唔關你了、怪其他人多事咁。拎個仔出嚟講嗰陣、成家接廣告嗰陣、捧自己做KOL老豆嗰陣就唔算私事？依家穿煲就變私事？老鼠安醉酒打車輪都勉強算私事，細So? 收皮啦。好想嘔啊 ..

佢未俾人炒、無扮聖人嗰陣都幾中意佢，有聽吓佢節目，依家真係好噁心。

大佬有冇翻譯呀你老母英文差到咁唔好打英文啦 條女又係on9

支持細so開佢名屌柒佢

佢老婆點會有性病
如果都無同老婆扑

仲要一直係所謂阿B"朋友"出聲接受訪問同爆料

咁講出口都好賤 當初咩都講得出口，而家為左自己反轉豬肚，唔關自己事

屌，嫌網民垃坡，咁你private返個ig，收撚埋你個毒檸王國page囉，做乜要做垃圾桶

有d似bonix

條女似比細so 包養咁 而家無野撈那有錢反枱正常 lm等細so so驗身報告

即係想同條女割席
淨係sex chat
無約出嚟扑過 條女作故仔

等我幫佢作埋

留名睇真report

都好撚慘下

阿b咩樣，真係咁吸引

呢d女人最叻扮受害者

結局係細so係處

報道講個女仔有啲錢喎

會唔會係單親媽媽？
如果有老公無理由玩到咁大
女方都應該驚俾另一半發現㗎嘛

搏一搏，搏輸就攬炒

綠帽的故事

之前分分鐘又係一齊時到結婚都四圍食女。女方知道先離婚。佢咁賤同假，可能放風俾傳媒做新聞話佢前妻偷食，形造自己好男人形象。

隔離post起咗

佢應該拍性玩具開箱

少人做 又貼合佢形象

Riley有冇驗？

有得諗

前電台DJ細So（蘇耀宗）近日爆出背妻偷食小三「阿B」，雖然佢已經認錯兼老婆表態原諒及支持，正當大家以為事件會慢慢轉淡時，突然爆出細So傳染性病畀阿B！
細So話同太太染咗都冇事。
細So話同太太染咗都冇事。
據知佢哋會玩「車震」，曾經發生性行為時阿B發現出血情況，經檢查後確認感染HPV（人類乳頭瘤病毒，俗稱「椰菜花」），為此事曾大興問罪之師，有指當時細So坦認傳染性病畀阿B，就此事向細So查詢，他表示：「當其時從佢（阿B）口中知道呢件事，因為未了解狀況，我只能同佢道歉同埋安撫佢，而事後我同我太太都有去做身體檢查，發現我同太太都冇染病嘅。」問到細So冇染病，是否指阿B講大話，他說：「我真係唔清楚。」

細so同條女一樣咁仆街
有乜理由做狐狸精既唔使被起底?

阿檸成30歲人都仲係日日中二病發咁

明顯阿b都唔係好人
怨婦報復無得解析

偽文青係咁

有錢
KOL
疑似有小朋友

次次見面都俾人扑 你話佢唔喺雞都冇人信 但唔排除條女好淫 要搵細so做SP

佢話無我一定信

單親媽媽淨係知 Kikimama 一個，一個人帶住個仔無野做仲住到大屋，但佢近期有個阿叔認投左佢

我覺得橡筋純粹係條女嘅近身物品
佢長keep喺身上打飛機
並非情侶繩/ 條女唔會有

細so有啲相真係幾正
好想幫佢含
不過原來有性病

隔離post有兩個saya
好撚樣衰
不過都話係假

相比賓妹好好多

有錢唔代表唔洗男人錢既 有啲女覺得一齊就要男出

利申有個朋友就係甘 同佢地一齊食野旅行全包都係我fd出

我只係想睇阿b

屌

屌你老母邊撚個阿B
神仙B?

擺到明呀b好友=呀b

講左咁耐都味知呀b 係邊撚個

gay

I’m so sorry b, That’s I 傳染了你

同老婆無感情
但或者同啲仔有感情

d對話截圖 / post card 寫阿 B

《無人之境》又中

你我像快快樂樂 同遊在異境
浪漫到一起惹絕症

情侶暱稱好多都叫ah b 咖啦

佢老婆原諒左咪算
細蘇撈唔掂既話成家都唔會好過

花生指數低少少 蘋果就會開名谷返起

唔綁頭髮點含呀

說穿了咪又喺一件淫蕩二奶 喺人都知佢喺狐狸精 仲要心腸歹毒想人死

畫面似細蘇而家係大嶼山自己隊酒
突然有通知 「仆街 又嚟」

Don’t give 病毒 to me

呀wing?之前有結婚咩

又係啲垃撚圾雙面人

好似未爆出黎已經知

同埋直播多人運動會

條女都幾撚煩
好似爆完出嚟見人哋老婆冇乜反應
就死都要chur住搞到人哋真係離婚咁

佢講嘅未必就係真嘅

阿b自己爆料定佢朋友爆呀？講到阿b幾撚慘咁
咪又係賤女人見人有家庭都搞

鍾鎮濤都唔識？

呢條女唔似咁蠢咁文青喎睇熊仔頭真人show d片講野都串 以前仲傳同波波不和應該唔會掛

Exactly
明明有好形象先有人撐 有人撐先有人氣 有人氣先有廣告商搵你代言 再成為你收入來源

依家即係第一個step已經俾你扼哂 咁都唔講得？

認真咩

呢條女真係極品喎

我係

究竟有阿B未

好大粒花生

有埋性病...

網民係好垃圾架
所以第時佢有咩事 政治野又好感情事又好
佢唔好要垃圾既網民聲援 唔好感謝網民呀

有事就多謝網民 冇事就叫人垃圾

應該係夠平條佬慳埋好多錢

人地澄清咗唔係佢喇

唔開名無意思
想提高可信性 開名對質就好睇啦

文字討論？

所言甚是

又撞樣

下 姐係點 姐係佢知佢有Hpv 又走去亂攪？

ning係邊個黎

一路震住一路On air

That I 傳染了你喎
點會驚病毒

阿檸話你班低等網民管人地家事係垃圾牙 扮好男人搵錢有乜問題？家陣深黃唔畀扯旗出火？邊個踩手足細so就係引戰撚。

唔好咁啦 佢地未拍過拖

唔洗諗蘋果會爆
一定同條女deal左唔開名

小豬式報復

想再睇燒山評論下

垃圾dj 仔跟尾含撚狗一隻

seed?

之前錄節目扮live去咗旅行單嘢
俾903雪咗一排 竟然無炒到佢

仲要比條仔中出佢！！！屌一聲，潔身自愛呢四個字都唔知佢識唔識寫

邊一個 出面幾廿個post

今日可能係，忙緊del post

sorry

成件事個FEEL好有當初追小性奴D POST咁

咁check左冇都要講有？

一有事發生喺自己同朋黨身上
平時啲仁義道德 愛情觀 世界觀
就會乜都唔見晒 乜都唔同晒

虛偽既人永遠係咁

平時有聽吓佢903 生活日常
之後俾人雞咗 一直有聽佢開live
對條撚樣真係失望喎 形象真係極差

on 呢？

下
大波到仆街wo

圖都無張，你講咩都得

HPV即係椰菜花？
有冇得斷尾架
個fd咁都爆出黎咁大整古

佢有啲相幾似日本GV 演員

不過都係嗰句
有性病真係算數了

隔離po估緊係咪copy.lo

形象救不返
Job 應該大減 潛水一排吧

small蘇

又乜水

好想快啲知係邊條女
然後一齊去佢ig diu9佢

暫時細so 招 「我是最壞的人」屬最高階食女心法

香港小豬- 小蘇蘇

個ig

邊撚度大波

//他表示：「當其時從佢（阿B）口中知道呢件事，因為未了解狀況，我只能同佢道歉同埋安撫佢，而事後我同我太太都有去做身體檢查，發現我同太太都冇染病嘅。」問到細So冇染病，是否指阿B講大話，他說：「我真係唔清楚。」//

細So話自己無病喎
姐係條女本身都周圍搵食開 仲要有埋小朋友都周圍食

利申 男女偷食2個都仆街

似係啲fans妹妹
俾人收埋當雞咁屌屌到病左
俾人玩厭左就向大婆爆大鑊
人地兩公婆對左咁多年
仔都生左兩件
咩人品咩體質唔通唔知咩
而家搞唔散人頭家就發爛搵蘋果

啲人好善忘潛一頭半個月就冇事，仲有班垃圾dj 狗圍爐幫佢使乜驚

可能佢呢年經歷太多事
個人都敏感咗

呢幾年佢開咗個tg gp 入面全部都係佢既聽眾
啲人傾得好開心下
點知一個月前突然話要del gp
話個gp變哂質之類
有啲fans都忍唔住屌佢

唔需要交代
重點係偷食 唔係邊個有病

事後我同我太太都有去做身體檢查，"發現我同太太都冇染病"嘅。

到底係細so 講大話,定係阿B 多過一條SP

下回分解.記得課金課金課金

咁又講i傳染給你? 姐係點 好亂
姐係細so知自己有 但又出去攪？ 老婆無同佢攪因為知佢有病？ 所以佢隱唔到出去搵女？

chinglish唔會有on

冇人覺得that’s I 傳染了你呢句幾好笑咩

咁梗係比人爆先否認㗎啦
細個我啊媽夠叫我啊B
唔通我又要出po否認

蘋果：咁都唔離婚，冇noise喔
來多round勁既

有錢婆？ 定係點
邊個Kol又有仔女又有錢又有生意

話哂都華仁仔寫句野好似弱智咁，定係文藝中年要呢種style

老婆知唔知有性病呢?定因為有性病所以知.

佢原本已經有堆人係佢ig話佢係第3者
但佢都無即時直接否認

冇錯你的朋友就是你

原本係邊個黎 點解有成萬幾人follow

終於真係白滑靚樣kol啦

上個post啲saya好撚醜

佢邊敢認啊
認左咪即係話埋自己老婆都有囉
仲信一個偷食既人講野？

唔知， 刮緊

sor 跟得唔夠貼

佢本來就係叫copy.lo

阿檸好撚鐘意盲撐
之前鄒凱光都係咁

佢哋扮幸福家庭好多廣告合約係身
就算要宣布離婚都要等一排
佢哋兩公婆咪又係為咗錢
出個post就賺咁多
俾我都唔捨得離婚啦

佢仲要講撚到做人二奶係被逼咁
仲要dm人地老婆 要人地叫自己老公放過佢
示曬威咁想點 咁都好意思爆料
根本狗男女都係扮曬清高個類人

檸B

點解純文字都可以講咁耐？

調教
乖乖哋 Don't give me shirt.

重點係兩個都抵食
唔係邊個偷食

大把人係咁啦 個世界係咁 引一引 有佬味 係引到架啦 底下世界比你諗既更雜

*Shit

唔緊要 不過究竟爆到阿b真身未

又真係白滑身材好

識佢 以前中學同學黎

香港著名偷食主義者

有冇諗過可能係
俾個衰佬搞病左又帶住兩個仔
先逼著原諒佢

打和

睇啲msg睇到頭痛
三個人啲中文同英文都1999
錯別字又多
仲要幾十歲麻甩佬講嘢都咁中二

一個二打六日鳩日係度煲做嘜野啫

個個以為follow完有相睇

B哥哥條仆街60幾歲人都學人做二奶

想推到有扑野片

條友咁鐘意自拍

100% 有扑野片

細SO D口味一向嘛嘛你睇佢兩任老婆就知啦.

實有

等多兩日啦 爆到咁蘋果實有貨嘅

我諗你發現咗個新重點

由一開始就on9啦
明知人哋有老婆都受溝？咁撚大個人唔識拒絕？
講到自己受害者咁
有性病係佢自己攞嚟唔俾細so插咪冇事囉

威猛先生

單親？？？

可以接下啲夫婦醫性病廣告，做下家計會代言人，又多條財路牙so fatfat 了

Winghei無出聲明前咪大把打手屌唔出澄清就等於人地係第三者咩。雙重標準到而家人哋否認又話人唔早d認。

係囉！ 人哋仲要係曬ig曬恩愛㗎
咁都仲痴埋去 條二奶都有問題啦
不過條細so都真係幾虛偽
雖然我無follow佢
但個排比商台炒咗之後就好努力build up
一個好男人形象
宜家睇返真係好噁心

森美小儀Leo 出黎站邊未

係Don’t give it back to me

第二日 都係冇圖

2月前才出，咁上年咪攪大肚婆?

痴線
佢有2個仔都攪d咁嘅野
佢一個唔小心攪多粒b出黎 點同2個仔交代

我唔係打手之一 唔好拉埋一齊講
但佢明知人誤會
但點解唔一開始否認又點解釋？

老實講如果真係呢條女
呢啲女除咗當雞屌邊帶得上枱面

又係亂估......
唔識查案唔好懶叻啦

佢而家都好難個2個仔交代啦！

仲要匿名爆 真喺好低賤

真人如何？

白唔白？

杜狗力撐ga wor之前。 無左影？

張相主題：我天生就係雞，來吧！

屈撚完人拍吓蘿友走 你班人都好撚嘢

鄒凱光？ 發生過咩事？

冇留意開

佢話kids播 唔係kid

有無人覺得細蘇個樣好似于日辰又係同一type

佢哋啲英文咁撚差

可能講緊另一個意思

係咪唔睇野。條女錢都貼埋wo 又送貴禮物，又過四萬蚊接制細so wo

我純粹覺得呢條女幾正

push

蘋果牌牙膏

可能係Don’t leave me

瑞典三鳩姐佢都盲撐
On99

應該難啲 睇吓賓穎同老鼠安 食緊殼種

條淫蟲自己攞嚟賤咋喎 唔係仲諗住想人同情佢呀嘛

定係LEAD YOU

撚有份屈佢做二奶
只係奇怪佢咁care比人屈 咁點解唔一開頭否認啫
你咁鄧佢不值 不如你去佢ig幫佢反擊可能會有用啲？

狗屎垃圾最叻圍爐

唔通係e-kids?

如果喺佢 細so師兄都食得幾偏

可能係講緊貓貓狗狗

撚鳩你班柒頭皮好玩掛？衝入人哋ig 鳩up期望人哋認真回應啲咩？

白滑kol

之前連登有post佢玩淫亂船p

唔係佢，呢條女果件影相佬嚟，散左成年都有

定係想打touch

正正常常啦 有塊免費西撲上黎喎

小學生英文？

細so佢喺我心目中係一個好有智慧嘅人，我唔係佢同輩，我唔知佢係咪天生做dj嘅人，但佢嘅生活方式，佢建立出嚟嘅生活日常嘅態度，我覺得一個dj就係咁㗎啦。有生活，先可以感染大家嘅生活。細so係一個生活家。
唔係人人有時間就識得咩叫生活，好多人都係有形無實地活著，哩個係一個hashtag嘅年代，好似你識去旅行、飲咖啡、影下靚相就叫有生活咁，唔係咁。唔係佢用嘅嘢係咩裝備，佢架餐有幾靚，係一種態度，一種永遠都會搵啲嘢嚟搞嘅貪玩，做每樣嘢都好認真，又睇落，做每樣嘢都好輕鬆。
同哩位前輩嘅相處其實有好多，我鍾意做完節目留低睇佢做節目，搵佢傾我一啲唔識點實行嘅諗法。佢有啲似師傅，但佢年紀唔似，但係睇住你。係細so教我做music show，我諗佢教咗我⋯⋯15分鐘左右？佢捉住我隻手教我推咪，我當時心諗你當我兩歲學寫字咩，但係唔好理，總之，佢教識咗我吖。
我入行冇耐嘅時候，我想拍片，冇錢買電腦，佢落咗樓下㩒咗舊錢俾我，叫我去買一部，我儲咗成年錢先還得番俾佢，好廢，但我還俾佢嘅時候，佢讚我叻仔，當時我有好難形容嘅成就感。
佢帶我去做舞台劇，嚴格嚟講，佢開咗個舞台劇出嚟，陪我做，教我做，佢想我試多啲嘢，到我自己出嚟搞，叫番佢嚟睇嘅時候，我緊張到考試咁。
我屋企有事，我失戀，我停職，我最愛嘅人離開，我唔講，佢都唔會講啲咩嘢，佢會用一個手勢，一個眼神，問我係咪ok，佢會拍拍我背脊，好似叫我：「行啦！」，佢俾過我好多動力。
佢好有智慧，但唔係好聰明，正確嚟講，係佢冇選擇過聰明。我見過佢做員工，佢認為正確嘅事，佢據理力爭，就算唔係為自己，係為同事，佢永冇手軟。我見過佢做老竇，喺公司鬥一大餐，幫個仔整套halloween 服裝，豪華到喊。我見過佢做人，喺饑饉三十入面流過嘅眼淚。細so係我嘅一個role model，學做男人，承擔責任嘅一個老師，佢冇教我嘅時候，我自修咗好多堂，學習咩叫堅強，佢唔喺哩個地方，我會更加提醒自己，將喺佢身上學到嘅信念、態度，無論喺邊個地方，都會燃燒落去。
作為後輩，我學識嘅係，我唔係要做到咩位，
係要由自己決定要做個點樣嘅人。

Check 左有冇得佢自己知，除非毒果勁到起埋個驗身報告出黎啫

Teach you

就咁睇完全同白滑扯唔上關係
好似好多老泥風塵味好勁吓

笑到斷氣

灘叔上年出抗爭tee 食人血饅頭仲死撐

點解冇女搏上位，扮做阿B?

變左潮文

呢個似
巴打勁 咁都估到

偽文青啲文筆睇到人打冷震
我想像唔到細so d英文會係咁

睇完第一行就唔睇，做乜9呀？

呢條女喺邊度黎架點發現係佢

係喇係喇 咁你不如去佢ig留cm幫佢手回應啦
去直接屌有份入你女神ig鳩up嘅人好咁啦

不過點解佢唔一開頭就認真回應呢？
唔通比人屈做二奶好馨香？

不如直接FUCK YOU啦

呢張有冇白滑啲

所以出嚟玩點都要戴套

咁又幾大波

原諒hpv 牙so了

我中意

谷緊人奶

Hpv so

SO CHUNG HPV ( 蘇中HPV)

點解細so係咁，好鍾意佢地一家

stephy??

偷食都可以鐘意架

無證據講乜都得

Copy.lo story

細So真係on9
性知識貧乏
中左Hpv唔係個個都有症狀
你抵抗力好咁咪冇症狀囉
唔代表唔係你傳染佢㗎
佢問得你呀都應該係得你一個啦
反而你自己即刻出嚟認
即係好可能其實你同時有好多sp

我以為潮文改出嚟
乜撚野生活家

Copy lo 改咗ig ?

明星光環

加咁多未成年fans

有排食

但又話去年4月做手術
如果大緊肚點會做子宮頸手術

咁應該唔係佢？

是旦啦

椰菜花好似唔會子宮頸癌前病變？

毒果之名
並非
浪得虛名

能迴避嗎 我怕了當那電燈膽

用下腦

做咩要幫佢？笑鳩你班神探炒車唔得？

你都幾搞笑，攞住人哋個名有個b字就衝入去鳩屌，想人人哋點回應？反正真係唔係佢咪撚吓你哋先囉，之後仲有受害者光環攞，何樂而不為？

兩個壞左既手足

連登神探開始搵證據了

椰菜花唔會 HPV會

佢個朋友咪係佢自己囉

I’m so sorry b, That’s I 傳染了你，I love you. Don’t give me. Let me hold your hand and teach you.

冇喇?

佢話佢都無我有保留

So small

我淨係話點解佢唔否認
無話過佢係二奶/去佢ig屈佢
係咁係度吠我有乜用？
你都真係幾撚煩 佢係咪二奶關我撚事咩 係咁
無聊覆幾句都有你呢啲傻仔咁認真
覆埋呢個唔得閒覆你了 當你贏 好未？
美股開市 忙先

人地B大波
呢個得罪講句。。阿A wor...

好似herpus 先係wow, hpv 潛服期大概90日

人地講咗唔係佢啦
澄清晒啦
依個A CUP冇身材
點會係佢,
唔好on9啦!

我估佢嘅意思係教佢點醫性病

男女都賤埋一堆啦

copy.lo 本身係乜水點解無啦啦會彈出黎

扑野大過天就咪撚結婚生仔啦屌
睇佢老婆個樣同神態大方好多，一個有咁上下眼光嘅男人點會揀嗰堆貨色偷食

Btw個人經驗係不論男女，喺Instagram post每張相都有自己個樣嘅人係100%有人格問題，不服來辯

其實真心唔只一個

蘇Shake

似係佢？佢ig刪哂相咁濟

攪甘耐都仲未知 邊個阿 B

想知邊個係阿b真人

我都唔明點解可以係咪Po 自己樣嘅相

係咪要搵哂成個香港Kol都唔會知佢係邊個

我見到呢段都笑左
唔知up乜春

但上面話佢係同另外一個影相佬有嘢
唔係細so呢單喎

太宰治起碼光明正大食😂

屌 條女想點啫其實
想做大婆呀？

我都揾唔到

同埋邊有可能
細so同老婆冇性病
淨係得B哥哥有？
唔撚make sense

認同
識幾個自戀怪成個ig 都係自拍
又要寫埋自己係素顏博人讚佢靚嗰啲
成日喺ig 叫春 明明仔都生撚埋

就咁睇又真係幾好砌嘅

全部人都九唔撚搭八
文盲文青

「請珍惜呀b」

笑撚咗

佢朋友係中二病定以為自己拍緊戲？
呀乜b係人地情婦(都不如)咋 憑乜呀

乜撚嘢朋友嚟 啲價值觀垃圾到咁
果然蛇鼠一窩

明顯啦

細so ig轉左黑頭像

聽ofama聽農夫提過

好多人都係咁喎
基本上紅少少 多followers嗰啲 被稱為kol嗰啲
藝人嗰啲 全部都係個個post都係自己
頂多間唔中一兩張食物/廣告/動物過場

為左扑野，講到自己老婆一文不值

B?邊撚個B 丫？冇人識你喎

等睇蘋果聽日再爆料

蘋果岩岩出佐新聞

[url]【揭阿B真身】35歲靚媽Macy親認不倫戀：我同細so不是玩，是認真！

出左真身！！

Macy? Who?

蘋果出咗，叫 MACY

全部炒車，攬炒成功

攬炒

《蘋果》今晚就偷食事件，以電話獨家訪問Macy，她承認自己是偷食女主角，對於自己和細So這段孽緣引起全城關注，她爆喊指自己不是如大家所想是玩家態度，對細So的感情是認真的。「我同細so唔係玩，係認真！雖然經歷咗咁多唔好嘅事，但我覺得佢（細So）係真心愛我，我堅持信佢，所以呢段關係先至可以維持咁耐。」

del咗？

阿豬阿狗都當KOL

搵人快啲同阿bie道歉

連登仔：挑，關我撚事

你睇下佢條link最尾

推到有Macy ig

一早都話細蘇鍾意男人咖啦
又中

邊撚個macy

【揭阿B真身】35歲靚媽Macy親認不倫戀：我同細so不是玩，是認真！

我出貼多左個code

【揭阿B真身】35歲靚媽Macy親認不倫戀：我同細so不是玩，是認真！

咁都叫kol

認真，乜水黎

有好多人去咗佢ig留言屌

《蘋果》收到讀者爆料，細So偷食女主角今晚終於現真身，被指是白滑KOL的女主角，真名叫練美施（Macy），現年約35歲，和細So同樣是有家室的人，她和老公育有兩個小朋友。在Macy的IG中，放有不少靚相，眼大鼻高面尖尖的她，即使生了兩個小朋友，身型保持纖瘦皮膚白滑，難怪被細So睇中，對她展開瘋狂追求。不過，昨日爆出細So偷食後，Macy隨即將IG賬號由公開轉做private，到今晚約9時，更索性移除賬號，以防身份曝光。
邊撚個嚟

唔係食後生囡
如果我係佢老婆 會更加hurt
因為似真感情

忽然間見佢用口語好唔慣

兩個偷食既人都有家庭
呀b個fd好意思報料

手足

搞成咁到底個老婆仲會唔會原諒

最慘係個兩個仔

個女仔去做手術都唔陪佢都已經係賤男

又話KOL

我唔識。。。

攬炒成功

散場。冇野睇既。

ig已經搵唔到 搵到片

練美師
但邊撚到白滑？

獨咩家訪問
根本條女自編自導夾埋蘋果玩唧牙膏

你老味知唔知咩係KOL

但我覺得佢老婆好正

唉

屌，呢個同豆爸豆媽好熟

So偷食女主角今晚終於現真身，被指是白滑KOL的女主角，真名叫練美施（Macy），現年約35歲，和細So同樣是有家室的人，她和老公育有兩個小朋友。

又話KOL
唔係話幫細so
但開始有d 似細so出完軌但係無沉船 而家條女想整死佢

幾正

細B 老公好撚慘

阿b到底有幾想紅躝啦

條女仲要有老公有細路 有咩道德高地走去數臭對家

pin

最後條女都係出黎認左係佢
如果淨係想細so死大多可以潛到落地核
依家唔係仲天真嬌到出黎咁樣爭仔掛
要紅都唔係咁簡呢個方法黎紅喇

真

屌 private 左

肯撚定個個扮唔記得

講到自己咁好又走去偷食
兩條友都一擔擔只不過條女係真蠢

睇左5秒都無 private左

睇睇下private左

Wa

咁快

兩個都係pk 有家室都咁

我都係 睇緊佢段片

之前仲估係o靚妹仔

Diu條女意諗乜自己都有老公

條片入面佢個樣好老

個情婦好似係離咗婚

條女好撚mk 喎

有冇人fo到可以cap多d圖

Facebook

佢咁樣爭仔法 柒到唔敢睇

我老公姓蘇⋯⋯

柳暗花明又一村
驗緊花柳二奶村

唔知點解諗起呢句

佢老公仲駛出去見人

我個仔叫

好似無離婚 但係成日係IG扮哂單身

屌柒咗

條女老公點算

正臭西

我個仔呢排多咗個花名 叫no show

No show

嘩屌，真係雞黎架喎，佢老公滿足唔到佢？

臭西

條女ptgf黎

原來b都有埋

勁

諗起蝴蝶出黎道歉之後， 就玩完

女人都係咁蠢？

同埋佢老公做中醫

個kol名聽都未聽過 點會有人打俾佢

你點知

冇睇你上面講乜 overall笑班神探屈錯人

笑吓都當我認真唔知邊個先認真

所以細so一早認曬，估撚到有好多料未爆

條賤佬叫條女唔好畀佢扑，幫佢打飛機呀

究竟有幾賤先會同條女道歉仲諗住自己洩慾

咁對自己老公呢？

奉勸大家，結左婚都唔好大安旨意。
有個稍為有條件既男人追下，就可以晚晚屌你老婆

又多一篇
似乎一早跟佢

跟住你老婆可以中埋性病再傳染俾你

負面宣傳本來真係無人識

懷疑商台高層一早收到風

呢個先係被炒真正原因

幾多人結左婚各有各玩

67314043？

條女好正喎

之前有睇開佢IG
佢有開Q&A 有人問佢點解唔放老公D相
佢話唔需要一定要放出黎滿足其他人好奇心
但就日日係IG打文扮哂單親
同埋佢有比人踢爆佢賣淘寶貨 之後又係IG話係咪要佢死左大家先安樂

而加有手機 有whatsapp 隨時可以同人曖昧

條女叫練美詩。係咪viu 個練美娟（娟姐）d 親戚

奉勸大家，結咗婚都唔好大安旨意。
有個稍為白滑嘅KOL受溝，就可以晚晚同你老公偷情。

時間岩岩好。應該條女去商台爆料

Business whatsapp

然後扮黃拎光環

No!
Hpv中左係成世
不過抵抗力好既人可以成世都冇病癥
但仍然可以傳俾其他人

細So所謂去check左無
只不過係check已有病癥既hpv
真正去check你有冇中hpv
係要做DNA test
Which 一次都要過萬

係咪之前求其搵件傻仔埋單
如果個老公正正常常靚仔，高大，大隻有埋小小錢仲唔日日打ig曬命

細so同條女都係垃撚圾

唉仲有咩人可以信

I agree

痴l線 用關心同事，爭取wfh理由被炒

我享呢件事上面，發覺最閪係蘋果

政府幫你驗dna

蘋果唔計立場閪左好多年啦

無，佢老婆仲可以晚晚被人中出，做性奴隸

佢咁濫，中有幾出奇，重要傳埋佢人都唔知

唔算好靚女咋喎
食人妻係咪諗住冇手尾跟
唔會一拍兩散

變幻球

免費都是最貴

我個名

即時否認咪又係比人話身有屎所以急住否認

咁先正 不知幾好睇

人妻技術好，同屌靚妹真係唔同

偷食都食件正啲架啦

點知人妻都認真左

件事係真嘅，又唔係蘋果叫佢哋偷食

蘋果砌尻人 慘撚到

蘋果獨家

35歲算高質喎ching

原諒細SO啦
呢D人間性器係真係幾難忍

佢老公大佢好多同埋佢老公係有錢 之前上網有人爆佢料

呢個真係唔知wow? 如果要check 咁點check? 抽血？

一個朋友教一個有家室既男人，去同一個有家室既女人繼續婚外情

其實都係睇本身個人形象係點，形象好係好多人女神咪會幫住先。覺得人係臭雞，人地做咩都係帶左有色眼鏡

而家一拍兩散喎

好笑呀蘋果 難道行步路都睇得出出軌

Agree 身材keep得幾好

下，細個讀bio miss都有講過

點解你會follow一個冇咩人識嘅人架？

痴線 呢條女送上門 屌完無後果嘅話無男人會唔屌

真心唔知，以為herpus 先係咁。

不過上面啲人都幾搞笑
唔屌尻啲人郁啲就去洗人版
反而屌尻佢唔即時澄清

老婆著得幾露下

都似似地

人妻算幾正啦
細so應該諗住佢都有仔女所以玩得過
冇諗過條女會自爆

兩個都成個雞格

終於有人講 而且好多男人都帶有HPV 不過對男性一般冇咩影響 (而且據我所知男人好似好難驗到係咪帶有HPV病毒 所以細so驗唔到唔出奇 唔代表佢冇）女人只要定期做子宮頸抺片檢查既話都冇咩大問題

有某d類型既HPV會有機會引致椰菜花 椰菜花先係性病

咁要問醫生喇
但冇病徵醫生其實唔會建議去做DNA test
因為你知道中咗都冇藥醫
所謂「醫」係醫啲病徵
所以DNA test就算知中左
都係得過驚字，驚佢唔知幾時發

其實做得好好
咪比呢D撚屌係鏡頭面扮好好先生
原來炮房錢都慳玩車震

邊撚個練馬師呀

Agree

Well done

爆晒出黎就岩

呢個阿B真係慘 無啦啦比蘋果屈

佢老婆身材都唔差丫
點解要搵第2個

佢成個台啲男女關係就好有問題啦

無證據，就話人係 人地澄清就話人唔早d，大佬，我老鳳要覆呢d言論，重要係俾人屈 點知丫b，係一個b字都無

D 狗仔D文係幾撚抵死

隔離飯香 條月又真係正

兩邊都係垃圾

佢俾903炒左之後接嘅廣告全部都係好老公老豆形象
而家真係唔知佢仲有乜可以撈

細so真係似d花花公子玩玩下嗰d
個人妻就死心塌地on99俾人屌足兩年

屋企果個日對夜對
外面而個唔係成日見到又有新鮮感

好耐之前睇過佢講BEAUTY野咪FOLLOW左
佢都唔算小人識 之前比人追擊過 不過係依到就無人識

媽媽group好出名架

妖，你再係咁我告你嫁

個macy大波咁多

MACY 個中醫老公，
算唔算完美演繹「能醫不自醫」

就咁估
1）無新鮮感
2) 年紀大d 卦
3) 黑d

同埋佢可能鍾意偷食刺激啲卦......

慘了慘了

男人屌得耐都會厭la，要新鮮感ma

仲有埋性病變臭西

佢老婆咁識煮野
都留唔住
留住個身 留唔住個心

究竟爆完大穫自己走出黎自爆 仲話係真心相愛係咩玩法 想紅？想爭仔？定攬炒

商台又贏

去驗身好閒姐
一年都要驗一次啦

Btw細so一日無好似小豬咁貼報告都唔好信佢冇

啱啱入佢fb shop
都見到幾個女仔fd有fo開
應該平時生意都唔錯

你老母臭西蘋果，
兩邊家庭D 相你放還放，但小朋友可唔可以打左格先呀

個個macy張張相唔同樣嘅

This video is private

細so ig一路del緊post

人妻唔忿氣比人玩，寧願攬住一齊死都唔比你有好日子過

是撚但啦 撚有人記得d小朋友樣咩 搞9佢地咩會

應該有mon post

又返去一開始既問題:點解會有人想公開呢件事?摧毀兩個家庭有咩好處?

人妻好波 攬炒啦

阿B朋友=第四者？五六七八九者？

琴晚仲係2千張相
今日18xx
而家16xx

其實佢可以del account啦
唔會翻到身

呢到仲有

不嬲都毒果，講撚咗要蘋果收皮，但絕對唔可以接受因爲中共打壓而收皮，只可以係香港人嘅選擇淘汰佢

擺明macy自己放料想出名
細so係唔岩,但呀macy（B）你都唔好得去邊

我好對你唔住b, 係我傳染了你, 我愛你. 唔好俾我(屌). 等我捉住你隻手 教你(幫我打飛機).

一定唔只 $500
第二
根本條女默許佢個 fd 爆料

真係有d似鍾楚紅

Macy接受東網訪問，她說：「抱歉我現在精神狀況無法接受更多訪問，望原諒。（有冇同丈夫離婚？）沒有。」
淫妻

邊間lab 做hpv genotyping收過萬咁狼死？
私院化驗費都係幾百炸喎

佢的朋友就是佢啦

你on9?
若要人不知 除非己莫為

呢d真係狗男女
點對得住自己小朋友
祝兩個爛J爛閪

打飛機都要教？

初頭都仲覺得佢無辜 之後覺得佢享受比人注目 唔知搏乜
醒少少就應該學下winghei 面對人地嘅私人生活 講多錯多 否認同埋得體應對

似細so 玩厭斬纜
咁人哋唔忿氣爆出嚟攬炒都無計喎

咪同鍾楚紅撈埋一齊講

睇完相我支持手足椰菜so，大波人妻送上門唔食真係影衰黃絲

玩開yoga扑野果陣一定好多花式

情趣?碌鳩獨特構造?

我日操夜操，以為可以馴服你依條淫蟲

蘇太

想del晒有黑色手帶嘅相？

O,我記錯，
普通DNA test係幾百一千
但有個深入D嘅test測曬所有中過既hpv係要過萬
個個就係醫生唔recommend做嚟嚇自己.嘅

冇埋啦

佢連live 都唔駛再開喇

中性病唔好惹到身邊人

幾靚女，係幾有氣質。佢睇番呢條片，會唔會sam hui

佢最尾個句多左

又有錢收 又有得拆散人屋企 正

你唔識唔代表無人識

咁放料佢盤生意香港都無得做 bb巾

個小朋友你有份咩，柒頭

我講野關你撚事咩屌你老母

我都覺得係 我朋友=我

你係咪有份屌條女搞到咁燥，哈哈

蘋果報道手法一向都係咁

你講野真係好撚好笑呀，哈哈。
笑撚到我喺地下look 黎look 去呀

原來怪錯商台 估計一路搵機會炒

究竟知邊個係呀b未

佢del jor fb
Macy

應該無關係

偷食唔關老婆正唔正事純粹自己賤格

咁激動以為佢係細so/阿檸

勁多相呀果果

macy個樣好老

Ig : Macy.lms
Fb : lfr little fitting room
全部del jor

又用d大字引人注意，on撚99

等睇深黃商台之寶阿檸點樣撐椰菜so

35 歲

Oh

落左粧哪裡白滑
好想知點先push到咁大波

連美斯 GOALLLLLL

所以做人都係真誠少少好

想搵SP就直接啲
唔好搵SP又要扮到自己情聖咁
text人嗰時仲要落足力，講句嘢都flirty過人

結果個真心膠既女人，以為同你真係有愛情
依家同你攬炒呀
呀大情聖 呀大生活家

中間嗰張好似薛芷倫

thanks

變左惠英紅

上面嗰張五官好靚

同娟姐冇關，唔好再炒車

條女有哂家室都仲肯同蘋果訪問, 擺到明自爆啦

係

所以偷食還偷食, 唔好扮情聖, 條女肯自己甩好行夾唔著, 扮哂情聖留人咪出事囉SO哥

我都好想知，但爆完之後又刪哂d ig 和fb，咁即係純粹想爭仔？

唔差啦

嘩屌

幾靚 不過長髮好睇啲
但未離婚

13xx
早知今日 何必當初

明明係連登仔9估屈人先
講到蘋果帶頭咁

佢地d 小朋友都有出來接親子廣告， 個樣一早揚哂啦

係 同埋邊有人理

可能身邊d 朋友都睇唔過眼？ 不過我傾向相信我的朋友=我

唔排除macy 會有片

其實apple都只係去問 chok料就一定有
反而網民9up先係最大問題

父債子還 公道丫 做錯野冇後果既? 報落自己屋企人度服返 先會知痛 又係公眾人物 又靠post 小朋友做靚自己形象 最緊要個ig 又public既 post 又咩問題?

35歲黎講都幾靚

ching 神翻譯

點解要del晒d相佢？
而家都揚晒啦搵到罪證又點

好心關撚左佢算啦
佢係咪以為無人知佢del緊相

同呢條友一樣仲大搖大擺離婚繼續食女
啲緣搞還搞咪搞有屋企嘅男人啦閪痕都唔係咁

有啲angelababy嘅feel

美尻褲
細so diu男人？

我係wing真係唔得佢死講你逢場作戲都有得隻眼開隻眼閉，依加低賤到講認真講真愛
條女真係cheap過雞，鄧佢老公同仔可憐

極有可能 仲叫人地太太睇車cam

唔知佢宜家點呢仲記得青山不墨sent d 勁乞人憎的短訊俾佢太太

成件事有d搞笑
無乜人care細so偷食
個個只係想知條女係邊個
見件事煲唔起 女主角就出嚟自爆
你的朋友就是

尻字你都唔識不如google下先

Keep住del緊，每次更新都少幾張

其實條女扮咩慘？
兩個都係賤人
一個做雞一個嫖客
依家條女講到自己好似俾人女女女完生性病咁

但佢自己又未離婚
成件事都好撚矛盾

娟姐咁都中槍

有啲亦都可能係合作過嘅brand/product 叫佢del

青山不墨夠撚哂無恥臉皮又厚

我諗如果佢地本身肯用下腦，應該知道偷食通常都無好下場。。。。所以唔排除純粹只係無腦

佢偷食唔通讚佢情操高尚？

靠新聞上位?

但自己又有老公 媽呀 好亂呀

就係有家室先搞 有d人天生鐘意搶野 成就感大

所以條女咪唔開樣俾你知係邊個，人地仲要出去搵食

個老公好慘

咪係！索性del左個ig咪算
而家真係好柒

玩撚到要流產

兩邊都好慘

自己無知仲好意思笑人

同埋用華為電話

apple咁撚多貨賣

短髮柒好多

落仔？！

Daddy 唔要我

佢老公真心慘
戴綠帽
中埋性病

有老公同小朋友

我老公性(病)so

細So 好掛住你以前節目「好回家」呀，你快d回家啦

慘到仆街，埋單仲要戴帽仲要中埋性病，比我一定

接受咁多專訪十成十佢的朋友就是佢啦
到底條女咁做有咩好處
仲要搞到全世界都知自己係臭雞

好撚顛

蘋果終於爆

俾著我會偷偷地驗埋個女dna

一拍兩散 識條春咩

嘩好癲

一係扮慘等佢老公原諒,等人嬲個男既
一係激走自己老公同對方老婆,迫條仔同佢一齊

有無補充

可能帶過菌惹左俾人但自己冇中到招？

有老公，有仔女，又落仔，同細So做完又同老公做，又性病，分咗手就算啦，仲玩攬炒。

屌你老母臭閪啦又blame the victim ?
唔撕開佢個假面具等佢繼續呃其他女仔呀？

是撚但啦，stop making stupid people famous!

短髮look我ok

上面有人講如果個男既抵抗力好就無事,但佢都係一個帶菌者
咁接觸既人就會惹到

之前仲同豆媽好friend
Ig成日發明星夢 豆豆毛毛個老母
但前排見佢哋無聯絡 都覺得奇怪

似係阿B老公有性病喎，細So都冇。

完全係反映你中文水平幾咁低

一陣引申咗呀B老公偷食就仲好笑

輸打贏要好醜怪啊 走啦

係喎cls...

佢老公應該都係滾紅滾綠，個老婆先咁寂寞去勾佬啫。

椰菜so少女粉絲：唔會架一定係假

整容架

好爆

早排先至見到佢兩個毫無顧忌行尖沙咀donki
乜而家做人第三者可以咁光明正大架咩

【獨家專訪】Macy默認為細So做人工流産 惹性病給老公感抱歉

細so老婆點原諒得落自己老公咁做

正解爆料爆到講埋自己有病
本身應該冇諗住有人知佢自己有家室
除咗無腦 真係解釋唔到成件事有咩著數
或者可以做hpv代言人

做埋落仔代言人都得。，呢個堅痴線

我估
奸夫叫奸婦呀B
奸婦想俾奸夫知係佢爆料 咪叫蘋果出呀B呢個名
估錯勿屌

條女應該都係癲癲地玩攬炒既痴線婆
好食唔食，食着d痴撚線既，條女似係爭唔到仔自爆發惡

即係無繼纜啦

條女好明顯夾埋蘋果做新聞上位
啲字眼又「靚媽」又「白滑」咁

細蘇一定唔會忘記2020年

细so呢啲乜撚嘢英文黎
Feel better your back?
呢啲英文連港式英語都不如
I don’t know what 7 you say

Teach 乜撚？

睇唔明
即係呀b 個老公有無比佢惹到椰菜花？

有巴打解密應該係TOUCH

hpv 臭閪 = victim?

秀茂坪出身
然後做MK賣衫妺

其實係咪903收到風 再加高層私怨所以先炒左佢
利申：鳩up

個所謂朋友

咁屌尻你點解

屌尻你

屌鳩你呀戇鳩
尻同鳩都唔識分
學好中文先啦傻鳩

為咗呢條女 搞到唔要個女又要離婚仲要年紀差咁遠
老過佢老豆 啲閪女諗咩

尻係屎忽

果果你想點呀！

痴線 就快扑過幾多次都數埋出嚟
一邊話好愛細so 一邊同細so攬炒

條徐緣仲開咗間Online Media公司
叫悶傳媒 boring media
安排二奶Mandy 去做總編輯
真係笑大人個口

非串 學術討論
鳩同尻

愛既盡頭

白滑到同後面牆就快一樣色

點知又怪錯高層，咪爆料俾蘋果囉

成日見佢影啲相 放到勁大以為影住mandy 個閪

屌 條女想點啊，扮咩無辜啊，主動出黎同蘋果做訪問又扮乜鳩「唔想提」「唔回應」？？？

你有無諗過你對仔女嘅感受啊，第時一google自己老母就search到個老母比人屌到有性病啊

原來如此

其實都呢單無乜公共性 起碼行出街問10個人有6個都唔會識咩細蘇

暗示完某D野引人問個答案出黎 之後話唔回應

我都唔識 睇埋相都唔識

椰菜花係咪一定要性交先有？
如果離開人體，平時啲公共場所、酒店⋯廁所板有冇機會有病毒？
如果有，屙屎時唔好彩性器官/鳩頭接觸到，會唔會染上？

最紅係依排，你老公性騷

之前睇過單強國新聞
有個女收銀員收完錢無洗手去廁所就惹咗性病
唔記得咩種類 但自此我去前都會洗多次手

你無知唔代表其他人係

佢都無話10個人有10個唔識
算公道啦

希望呢度從醫嘅師兄，可否解答下

出軌正人渣
啲男人出軌 老婆都係硬食護囝囡

會唔會經大氣電波傳染嫁

點解個閪女人係victim

你唔好話細so老婆都有勾佬

好出奇呀

佢對仔女一開學就要比同學仔笑

隻臭閪邊度係victim呀？睇過
姣婆遇著知粉客，仲比綠帽老公戴
佢老公同阿wing就victim 啦

要改名叫 椰So

娟姐中槍

細蘇終於del post del到100

你個名

點解佢會話that’s I 傳染了你

Btw佢啲英文好撚惡頂

唔知佢噏乜鳩

點解呢兩日佢地變熱話，認真呢兩個我都唔識

題外話 淫蘇黃定藍?

邊面多人d?

夠喇 冇人想知啊

其實段嘢冇頭冇尾 傳染感冒流鼻涕都得

依家得返1張

笑咗 大家望住佢del咗幾個鐘
好似好辛苦咁

信佢老母臭閪啦
好好先生無性病

中出大淫棍. 呢鋪條撚樣仲唔仆街死

似條女想紅，自己爆料

唔洗估
個msg 係叫條女做阿B
佢咪括號住個"阿B"做個代歸

上面條撚樣
弱撚智先會以為條女真名叫阿B

自己讚自己好難頂

做開藝人咁未del 剩1張，做俾大家睇咁囉，你開心時佢又有野做

但佢自己認咗話嗰時為咗安慰阿b先咁講
咁應該真係講緊性病

其實啲男人叫個個情婦都叫b架啦

牙蘇，美斯呀，今晚得唔得閒踢返場友誼波

關我撚事咩

殘體 細

文藝中年梗係要不中不英先入格

好靚wor
又真白滑
身材又咁好
完美人妻

咩叫做Don’t give me
啲英文鳩到

又 Don’t give me
又是我帶給你病 (這病是我帶給你)
中文英文唔掂都做撚到DJ
香港果然係一個弱智地方

睇完篇文先發現
原來係有錢人家生女但唔識教女
做埋人老母都唔撚識用腦

I teach you hit my aeroplane

細so?
Who

其實屌夠條女唔扮情聖玩上身咪冇事